搵女朋友要搵成熟d，否則影響你一生

我係過來人亦都係現役奴隸

同女朋友嘅相差年齡大概5-6年

依家都仲受緊苦 做男人一定要有尊嚴

如果唔係好似我咁同條女一齊左兩年

一直諗住佢會成長成熟 咁你就錯撚晒

唔返工唔返學 日日要老竇老母比錢 間唔中又要我比

逼我去佢屋企訓 我住九龍佢住新界

我返工地點係香港島 真係好撚辛苦

同我啲朋友又唔啱[牙]

曾經我因為佢

甩咗我朋友底 一個識咗七至八年嘅好好好兄弟
（千祈唔好背叛自己好好嘅兄弟&朋友）

點解女人唔去諗一個男人究竟為佢哋付出左幾多

可能我有得揀 但係始終心軟

Sor for 19999999999

如果一個女人要你放棄兄弟
請你及早離開她

點解逼你去佢度訓

補充：如果條八婆對你屋企人冇禮貌，都係快啲走

可能習慣咗啦

同埋喺我度訓 我返工嘅時候佢話冇嘢食

係佢自己屋企有嘢食

我有叫佢叫外賣 但係條廢柴八婆

閪痕

你見到佢個格係咁 就已經及早割禾青啦
佢都無諗過你返工會辛苦
睇下佢平時啲行為舉動 就知適唔適合一齊啦
唔好諗住樣靚就夠 性格先最影響一段關係

哪d女淨係識食+玩+買，錢就你出晒

我明白 但始終都踏出唔到第一步
嘗試過但係不出兩三日就一齊返
真係好想狠心啲

你咁既勢遲早同佢結埋婚

湊女

哈，真係好驚有呢一日
我好多朋友都唔鍾意佢
到時結婚都唔知點樣搵兄弟

Yes

都係姐姐好

咁點解仲要一齊

倫常慘案徵兆

講咁撚多廢話，點知原來仲食緊屎。

其實最影響你一生係你自己啊 懞撚

又唔分手

乜撚嘢女人比男人成熟
假㗎

講到咁 我以為佢會同條女分手

難言之隱

I know

暫時分開咗一日
唯有不停諗佢嘅缺點 去憎恨
然後放低

你乖啦 對自己好啲
搵過個女朋友啦

抵死有女就賣甩兄弟

貪嫩口，抵死

我啲朋友都有同我講
所以我都好內疚
開始冇乜點理條女

Sorry

唔返工唔返學 日日要老竇老母比錢 間唔中又要我比

咁佢有咩做？幾歲？

唉
一子錯滿盤皆落索

條女好靚

17
同佢啲廢青朋友行街

對兄弟好啲啦

溝通完都冇變 就趁早飛啦

搞大肚？

中上

嫩口又嫩又滑又白，諗起都爽
不過爽係要付出代價既

所以而家彌補番

咁有咩令你咁愛佢 踏唔出個一步？
還是諗住就下佢就無事 唔想煩所以唔想改變？

你愈就得佢多 佢就愈係你身上要求更多

唔係
不過主要原因係佢阿媽對我好好
唔想咁樣對佢個女

我知㗎 我都係慢慢慢慢疏遠佢

Fucking true

就係諗住就下佢就冇事
點知已經出晒事

你會反悔

小心有帽

後

有仲好 咁可以徹底死心

開始後悔

佢諗住咁過一世？

唔好浪費大家時間啦 點都唔會行得耐
而且如果個女仔係鍾意你，點都會對你既朋友親人好

我女朋友太成熟，又獨立
基本上都唔會變依賴我， 有時我都想佢無理取鬧下，但佢完全唔會

港女就係咁樣養成
你一路降低自己嘅底線 佢咪一路試探你忍到幾耐

我上一個女朋友都係成熟獨立 至少會返工
但係因為冇乜互動 所以同佢散咗

直到呢一個 同佢一齊開心嘅時候真係好開心
但係唔開心係可以去到想死嗰隻

因為你落過仔？

o靚妹呢d 屌過就算

佢已經挑戰我底線
忍唔住 同佢打交
你哋可以話我賤男人打女人
但我想講嘅係佢郁手在先 同埋把毒口太撚毒
講我唔緊要唔好講我屋企人同埋朋友

成熟嘅你又唔要

不

因為同佢真係好少野講

當初點解你會鍾意你女朋友?
一定有某d特質吸引你

我覺得呢啲唔關年齡事 係人嘅問題
呢啲人大左只會變冇腦港女 係成熟理性嘅由中學開始已經係咁 都係嗰句 男女都係 喺適當時候成熟理性 玩時可以好傻好癲咁先正 至少我覺得係

都唔係成熟d咁簡單
唔返學唔返工咁做咩

後生 好玩咪開心啦
問心啊 你覺得佢心地好唔好？價值觀夾唔夾？

養唔熟既女屌完就飛啦
留返比下一手教

你女朋友唔返工唔返學，你同呢d女仔拍拖

雙方咩年紀？

你真係想同呢種人一生一世：?

靚係一時，人品先一世，無謂惡化先分手，留個好印象比大家。

你唔放手，佢一日都唔會成長，或者分開比佢長大，或者有另一個人啱佢。

講咁多野但自己仲做緊狗

同佢一齊好好玩
同之前D女朋友唔同
好互動好多野講

其實你都郁手打過女朋友，咁「佢阿媽對你好好，唔想辜負佢個女」呢個理由已經唔成立
所以唔好俾藉口自己，你唔走佢唔識成長，男人老狗為條女搞到冇晒兄弟有咩謂，兄弟係一世架 ching

你啱

你打算同佢阿媽過人世

所以咪後悔

一半香港女性要人揍 一半就係閪撚到仆街嘅港女
自己簡喇 最緊要好屌姐

你咁樣講一講 又真係啱

屌你

咁如果玩就做返普通朋友算

後生女係啪啪啪用18-24
老婆係要搵成熟思想 28+最正

25-27 介乎兩者之間

利申岩岩33歲，條女30，一齊左4年

做男人做到你咁

切左條jerjer做女人啦

同佢一齊咁耐 個人始終認為左手同右手係最好

抽到好簽 ching

應該唔關思想成唔成熟事，佢本身諗野都可能有問題，一係就懶到出汁，我就鐘意d比較幽默鐘意講笑既女仔，太成熟又未必啱我

樓主係咪鳩痕

咁由21拍拖到28先娶佢咪啱啱好

酒吧

但係始終心軟

咁就死啦
wet妹

打工仔同學生又係好易出事

你咁樣仲衰啊
報恩心態繼續同佢個女拍拖
寧願你同阿女分手
再同阿媽傾下
大家都係成年人 會了解嘅

我呢條女太撚癲啦
一齊左半年之後 我Facebook嘅女性 同我del撚晒
小學同學或者中學同學一概不留

佢初頭係嘅 但係大概一齊左四個月之後都冇再去酒吧
就係因為呢個原因 我覺得佢係為咗我唔去酒吧
所以有少少另眼相看

佢唔尊重你既私人空間，好難再走落去

咁放手喇ching..
我另一半台妹大我2年 大過我都係要人揍
不過情況完全同你唔同 至少無你講到要嘈大交仲要打起上黎 咁有問題就決斷啲喇

呢樣就梗架啦
睇佢點對長輩就知佢個人啦

成班朋友喺度 咁啱佢又係我朋友啲朋友

我連睇微辣 有女嘅片都唔撚得

一個鐘意搵fd玩的女仔 又係好易出事

成熟獨立同好玩多互動兩者可以並存，你未遇到啫，但唔好幫人湊老婆

我朋友同ex一齊5年湊足5年，最尾分手係ex一句未玩夠，享受俾仔追，我朋友而家女朋友成熟又體貼，開心咗好多，個ex就返嚟求佢復合喇
你哋感情又唔係特別好，條女一個屈尾十派埋帽都仲可以賴落你度

台妹唔同港女
你嗰個應該好過我呢個好多

巴打你條件點呀，快d搵過個

你肯放棄朋友你人品好打有限
所以你拍到成隻狗咁都係你抵撚死
希望你長渣你條女 唔好放出黎害人

Thx ching 多謝提點

17咪又係貪侯生閪 樓主講到自己咁清高
重有阿你衰11

on9你同佢老母拍啦on9

我朋友條女都係咁樣講我

綜合樓主講嘅 唔尊重你朋友同屋企人，唔俾你同異性來往仲要睇有女嘅片都唔得同埋鬧交鬧到打埋交，你咁都唔分手我真係懷疑你係假膠

佢有俾你 㗎

有頭髮邊個想做癩痢

我女朋友本身都有d家底，基本上請佢食飯同送禮物都係象徵式，因為自己都有錢
而且要有共同興趣先會相處得耐，我同佢都鍾意玩古典音樂同花式溜冰
最後就係要互相尊重，信任對方，適當既時候比對方空間，佢需要你既時間要表達關心

追左大概2-3個星期

可唔可以比少少尊嚴

腸都跌埋出黎啦

所以而家開始慢慢冷落佢

渣

2邊都係中產以上先有平等戀愛

屌，而家你有把柄係佢手？定佢屋企係黑社會呀

差5-6年
可能大個會明

打咁大篇文
到頭來又係死忍扮曬死狗
臭你又奶
分手啦

實係食咗人隻豬啦

認同 真喺好辛苦

我係絲，計落應該同你差唔多歲數
而家係事業搏殺期，感情對象如果好麻煩真係兼顧唔到

雖然唔同意男人打女人，不過我有時候都覺得有啲女人好八婆
加油啦 ching

樓主垃撚圾

希望你成功

利申:之前有咁諗過，到最後都係結左婚既廢男

樓主係咪好有錢 呢啲女你冇錢比佢嘅話好快送帽比你

從來都覺得拍拖由男方俾哂全部錢係唔現實唔合理

17歲想幾成熟 樓想食妹妹仔又要嫌人地幼稚

你唔撚識管教佢？佢變成咁你既遷就都係縱容 愛唔是咁樣

姐係ptgf啦屌
叫雞就叫雞唔好扮晒自己有女

女朋友係要你去訓練的

樓主一路話好後悔
但屎照食 完全唔諗住分手FEEL
我睇唔透

咁你同佢老母結婚囉

17歲米姐係死靚妹 你想幾成熟阿
你今年幾歲阿 酒吧搵真愛？ 無尻尻下啦

其實樓主似養緊PTGF

樓主幾大？～

條女重好搵過去做雞
又唔使返工返學
又有老豆老母同樓主供養
個個傻仔都學樓主咁養佢幾年
條女真係可以成世都唔使出去捱
聰明女嚟

裸婚～

傻孩子～

樓主你自己無責任？你自己17歲個陣係點？
想食妹妹又要嫌人唔成熟，收皮啦

一齊左兩年即係個女仔當時得15歲，書都未讀完想點獨立點成熟 做過野同冇做過野根本兩個世界

鳩硬心軟

搵男朋友都要成熟啦
有d唔俾你勁過佢
唔俾我考車牌，自己又唔行動去考

男女都要成熟
若然唔係，各方面都阻住你
真係唔拍好過拍

抵死
斷六親

每個人都會揀對自己有益處既人交往呢
就人之常情既

d人話搵姐姐拍
人地人生經驗多d，教到你，你梗係鐘意啦
但唔該自己都爭氣d，諗下自己幫到d姐姐乜
唔好軟飯feel

利申：身邊有軟飯feel弟弟追求，0好感

拍拖最好就係互取到利益啦
你想搵有錢事業型男士拍拖，
都要睇下自己係咪賢內助feel，或者最簡單你個樣有無keep

攤大手板，自己係木門，要求個伴侶係竹門係好核突
正如我會ignore身邊d弟弟一樣

仲要講結婚
個女仔17歲，起碼仲要拍多八九年拖，會唔會太言之尚早

你係度叫春都唔成熟得去邊，一齊咁耐都幫唔到自己女朋友改變其實你都好大責任，又要叫春又要繼續同人地一齊，你都唔係啲咩好人啦屌

假膠具多

賤女人

一個17就想幾成熟??
開頭以為二十中尾人開post,次撚次呢類感情鳩叫post

你貪人地有樣有西咋嘛
完全睇唔到你鐘意佢d咩喎

點結婚？

試唔試下善用起底功能...

屌西囉仲問

係

到時都唔知仲結唔結到婚
每一日得返軀殼無靈魂
好懷疑究竟一個相處左咁耐嘅人
點解唔發覺對方係行屍走肉咁生存緊

食完就走啦

根本就係你女朋友問題
我同我男朋友差十年
我讀緊書佢做緊野
當然我都有啲細路女脾性 同佢會嗌交
但我會努力讀書努力搵錢
佢從來都冇覺得我唔成熟

只可共富貴，小心

咪撚扮嘢啦，貪人靚女咋嘛
抵撚你死啊

係到sorry冇用
你做返你應該做既野就夠

抵, 廢柴

食青春既肉體唔洗付出代價啊 條女仲要咁大食 抵啦

試過呢d女 唔係貪佢靚唔靚女 呢d女通常會完全依賴你 全情投入咁去愛 呢d係獨立既女仔身上好難得到

成唔成熟同年紀無關。同一個人既閱歷有關。 我好同意樓主既講法。 唔成熟既食完好走。長遠走落去。係好痛苦。除非自己都係一pat屎。同佢死過。

17歲啱啱畢業就要人成熟會唔會harsh咗少少
你要人成熟就咪搵後生去搵阿婆啦

貪人靚係咁㗎啦

食00後，然後想人成熟，你都幾好笑

呢個真係講得好岩

當你結埋婚生埋仔之後, 你就會覺得

人生已完

我有被你屌架

為女放兄弟飛機都抵你要受條咁既女

出手幫伯母教女囉 你估個個用把口講道理就改變到缺點啊

鳩痕

幼稚你又溝?

貪人靚就狗衝
抵你死啦

又要屌又要食，咪搞到班靚女恃寵生驕囉，成熟豬扒你食唔食？咪又係唔食
又靚又成熟又青春嘅，又冇料食

有得必有失

關咩年紀事, 個格係臭嘅咩年紀都係臭㗎啦

學人食嫩草 又要呻

咁溝佢阿媽

On9條女會大架嘛
有學生好8食仲想點

你嘅條件只係值得咁嘅質素嘅女

我以前個ex 比你更甚

有無諗過成熟既女人都鍾意成熟既男人 邊撚個想湊仔
尤其連登個d連個飯都煮唔好既弱智仔

男人都係啦
幼稚 已發脾氣真係趁早飛鳩算數
拖累自己

你自己咩人咪識咩人
你咁撚幼稚點會比你識到成熟既女人

屌 即係點撚樣呀
一時又話唔鍾意太獨立
一時又話依賴我 即係要湊女啦
男人點解咁撚柒多要求

你放番佢出黎
佢就會可能獨立番

唔關性別事
打人乜撚柒性別都唔岩
屌你老母 果然連登仔通常都係又幼稚 脾氣又差 佢打鳩你唔識報警呀柒頭 你就打返轉頭 證明你情緒管理同條女一樣咁撚差啦
岩啦 垃圾襯垃圾 天生一對呀

垃圾幼稚港男

老婆嘅話就啱，因為對成世

Be a man, don’t be a pussy

既然你都講到咁 又唔同人分手 自己又唔捨得有免費西食
老實講 做男人做到你咁 你都幾廢

夠曬成熟

成熟唔係講唔到野原因，真正原因係你地無共同興趣或者價值觀唔同。搵到呢兩樣嘅，八十歲都相處得好好。

唔返工唔返學 無業？佢幾歲

呢樣真 相處落姐姐係好舒服

咁你開Post目的係乜？

臭雞

我完全明白

分手未

你個frd有冇原諒你 ？
不過講真，就咁睇你講，你條女應該係臭閪港女格

你自己都有份縱到佢咁

其實唔關年紀事，你條女本身on9姐

抵死 條女自己揀 唔岩咪分手

成熟既女唔會對兒登仔有興趣

咁如果係男朋友屋企人對我冇禮貌呢?

做狗上黎吠
返去做狗啦
做唔返人架啦

樓主出po想勸大家早d分手 但係自己都未分

關人撚事咩,係你自己柒中個頭埋去

咁撚多怨言
咁有勇氣上嚟打篇文
又唔見你有勇氣講分手

你咪當係一個過客 人生又唔係一定只可以有一個女朋友

湊女咩
搵男朋友都一樣

就係佢呀媽對你好
你先要同佢女分手
性格不合就唔好哂自己哂人哋時間
一係你就堅持落去調教好條女
題外話
可能佢呀媽知自己個女嘅格係咁衰
先對你好好廢時你走佬佢個女冇人要

大把女係咁
遇女少

17歲會大過得去邊
仲有17歲既話仲係求學時期，你唔會預左佢會明白你返工d辛酸史掛
揾過個啦巴打，大家都仲有大把青春，唔好咁天真諗住同佢過人世

條女有對你屋企人冇禮貌？

樓主mk仔？好哋哋點會識個咁嘅女朋友

咪撚拍囉

15歲已經落bar

same.開心果時真係好開心，一見到佢發脾氣個樣真係想“鍊”撚死佢

你自己on9
改唔到條女就飛左佢
比咁多藉口自己仲乜

我先慘 娶左條女之後佢越黎越肥 除此之外佢乜都幾好冇得話佢

仲諗住結婚 而唔係分手

我有俾你屌㗎

岩啊 之前條女日日就問屋企拎錢日日出去fing錢又唔撚番工又嫌三嫌四
我呢啲打工仔同佢出少一兩日就開我波
諗起都想煎佢兩巴
仲要幻想自己係韓劇動漫啲女主角咁 以為男朋友真係神知又完美暖男
吊你 收皮啦！照下鏡再睇下果啲女主角啦
你邊忽似啊

飛左條臭雞佢啦

同樓主一樣
不過係男朋友係咁
所以好快分手

佢對自己屋企人好差同成日咒佢地死

就算女朋友大過你都唔一定會成熟D

咁鬼叫你又想食後生女咩？

屌 我幫你食撚左佢算 依啲咁既女人交比我處理啦

聽我講
快d放佢出嚟
佢好快搵到第二條仔

自己攞黎

咁你想點

呢樣真 以前個 ex 都係咁

我係男朋友既屋企人對我同我屋企人冇禮貌

利申 因為咁我嗌分手變左我ex 好彩早走早著

要睇你對條女既期望係咩，如果純粹係見靚/大波諗住享受下既話，無論佢有幾閪你都可以當係免費屌閪既代價

但如果你係諗住佢有機會係終生伴侶既話，真心希望你地諗清楚，對你既朋友，父母，兄弟姊妹唔好既話，對你都唔會好得去邊，到時捱既只係自己

兩年黎你有盡過力改變佢？

講到咁差你又唔分手

上親黎9叫的都係咁
因為已分的好多都唔使開post

我鬼憎聽到呢個理由
你依家同人老母拍拖定同人個女拍拖姐
on9 都唔明你地d男人點諗
咁得閒諗人地老母對你好
又唔諗下你都有呀媽生
條女咁對你 你老母唔心痛既

你都講得岩
有d人真係膠都費時派

個處係咪俾樓豬

樓豬我同你相反 以前個男朋友大多八九年
又係做晒你女朋友要你做嘅事

大我八九年
btw追咗陣post都唔覺得樓豬成熟得去邊
廿幾歲人畀個o靚妹管住晒 仲要淨係識上小朋友論壇到呻同打佢
祝樓豬下半世都畀d麻煩港女食住